(JJ插沙求救) iPhone 12 回復唔到WhatsApp 記錄

如題，我應該有backup到上iCloud，佢都寫住3.78GB，但係就唔知做乜回復唔到

之前果部機已trade in

還返部手機畀人啦

On9

執人電話仲想睇埋人地whatsapp

執乜撚嘢點樣執翻
洗唔洗我影張單比你

whatsapp嘅備份不嬲都係垃圾嚟
唔明點解仲有人用
直接用ios內置過資料落新機嘅功能唔好咩？

用Whatsapp本身內置個個backup試下

本身部機已trade in

平時無用whatsapp內置backup?
淨係用icloud?

點樣用
我平時有噤Backup 好似較左每個月一次

del左個whatsapp佢重裝
佢會問你回唔回復backup
內置backup可以keep sticker

佢有問
我噤回復，佢就話不能回復但又冇比原因
我放棄了

想請教下大家
我用開iCloud，每晚都有back up
琴日洗機之前再Backup多一次，
洗完部機再restore番
唔知點解啲WhatsApp記錄，唔係更新到最新，而係兩個禮拜前嘅紀錄
最最最大問題係我啲片同埋相冇晒，完全下載唔翻落嚟，全部灰色晒。但係啲文字記錄就仲有
點算？啲相好多我都唔係Save去Photo...

從新洗過部機 係第一次還原手機備份要揀回復番邊個備 要做咗呢個步驟先可以回復whatsapp

直接去apple

去舊機刪左舊backup 先，再入去whatsapp 做多次backup ，最後記得撳多次iCloud backup 咁理應會係最新，我親身試過

有冇人知d stickers點backup裝落新機

ios whatsapp內置backup可以keep sticker

之前試過按備份一直停咗係到無進展

當你唔係偷人部電話
試吓重新boot個部機
可能會解決到
屌佢ios14我真係覺得差過13好多
成鬼日好多小問題出現